隻秋王去左英國倫敦。。。

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

推post時幫手廣傳有人冒警！
被動變主動

有人冒警你扮警察涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

有無個English version?

英文版呀

哎喲 藍絲搣唔到添 陰公豬囉

推

暑假旺季又嚟！ 隻揪狗poster可以環遊世界